<img obývací pokoj, kde se nachází také postel, jsou zde 3 lidé>
 
{Na obrázku je hezký pokoj.}<dt>
 
na postel je Carlov nahoře a napravo jeden obraz  Vzadu je okno a potom napravo je stůl upřostřed na kreslo je babiška divá se na televizi.  Na skřin je za dvo take tatinek čte noviny a večeri.  Lampa je nahore a strop skřin jeky je velky
